連登仔咁叻，有冇人係Mensa member?

純好奇咁問
香港既mensa又會有咩活動

搵力威健身

利申：唔知Mensa係咩

做咩姐你

Here

好奇一問，香港mensa有咩活動搞架
係咪多數玩下board game咁

Mensa比錢又無乜用考嚟做乜

真係聰明既人洗乜要呢d虛銜
咪又係marketing用黎呃錢

上星期六考左, 一take pass

真係咁聰明就唔會比錢入呢啲on9會啦

朋友
佢地最快兩個月先出成績
你又點個自己一take pass

我星期六考 星期日出email
我都聽過要6星期process 但係, well, 佢都出左Email可以講乜?

入呢D會都想識下人啫

入到會各有各玩
都係每個月出嚟飲吓酒食飯
玩吓board game
有啲會員會自己約出嚟打吓波咁
有時其他國家嘅成員嚟到就招待吓佢地
都有啲嘢搞吓嘅

一日出咗成績

我都覺得好快, 不過唔係唔得
"Once you have taken the test it can take 6 to 8 weeks to get the results, depending on how many other tests are being evaluated by our Psychologist."
點都好, 準備課membership

上星期六， 姐係20號

係

20 號有期咩？
唔係不䄛都係頭兩個禮拜六考嫁咩

我係外國考

oh , i see , 考英語組果set

係呱, 成份野都係英文based

oh isee

btw 你join 邊個國家group 會費幾錢
英語組果份好似難啲

不過考果陣幾麻煩，唔俾你寫野係份question papers度，一時習慣唔到

邊個國家就唔講啦。雖然係度住左兩年半，但係作為毒撚好少講英文
考果陣都有Ｄ吃力

份嘢要重用
唔畀人寫嘢

所以佢話唔俾寫野果陣心入面屌左聲

有幾難，求其去德國大學canteen咪買到張Mensa卡做Mensa會員

雖然本身都唔難

想知自己去到邊

well你老母咩

幾euro有一張, 仲唔一齊狗衝?

well well well well well well well

呢個一黎啦，出下街識多Ｄ人都冇壞。

另外話冇用班人係純粹真係覺得冇用，定只係葡萄撚？

其實真係有啲用
去旅行用sight識到好多當地會員

可能我唔識玩
入左香港mensa
佢成日會有talk 教炒股教下奇怪野咁
但講黎講去都係d係人都知既野
娶會就無去過 無乜興趣
結論係要好soscial入去先有用

炒股talk , 成日

睇下啦, 有時間咪去下囉

吸引唔到我
2%又唔係特別top，700萬2%都十四萬人
聽啲入過嘅人過又評價唔太高

agger , 其實真係無咩用，有時仲會懷疑個會係咪騙局

其實佢果2%點計出黎我都唔知，單純normal distribution?
雖然話唔係最top, 但都係98 percentile. 之但係一個人ge成就IQ只係其中一個parameters咋嘛。

不過駛幾百買D自信返黎其實都幾爽下
呢D high IQ society, 唉，想玩咪埋堆，唔想玩就拎張卡黎Ｊ。

當買個email 黎用咋 ，仲貴過自己hold domain

名牌email

仲有其他野嘅，講座囉（不過唔係投資講座，至少呢三年無 ），今年開始有名人飯局囉，上個次係黃琉民，上上次係鄭經翰，不過我兩次都無去

就做個test，想問有幾多題，可以點準備？